「1997-2020年間，回歸中國對香港帶來的利多於弊。」你是否同意此說？

就你所知，解釋你的答案。

提及俾支那殖民傷害香港民族感情，冇討論空間

主權移交